有冇人秒回我之台豬呢？

想同佢去飲沙冰

1

Hi

咁快嘅

幾時放油油黎陪我飲沙冰
好好飲

hi

Now 放

你唔係我嘅台豬

正

餃姐

Hello

邊個負皮我?

巴打記唔記得我

記得啊

好凍，好想打邊爐

我想燒野食多啲

勁怕凍

著多件衫

只怕凍，不怕熱

冲涼好凍點算

我相反

夏天背心短褲

我習慣左1年4季長褲

屋企呢

1年4季短褲

冷氣長開

no

唔著衫？

勁

多謝讚賞

還我台豬

我要台豬

你收埋佢係邊？

係你收埋左台豬
還返台豬比我啊

推到搵到台豬

沉post 渣薯

屌屌幫我推post

原來我下意識用咗不推文回覆

我好渣

搞錯
原來因為你

渣到連台豬都搵唔到

😅😅😅😅

屌你老母

巴打碌jer長咗幾mm？

喂halo

岩岩柯完屎

又屌咩呢

想知？出嚟話你知

好

巴打你又幾長先

我1米

哈比人？

我180

同你差唔多

你對腳就一米

好夾

要格下先知

又多一對

下次燒烤一定要焗薯仔

想走？

我有狗姐保護我

狗啊！好狗啊！
懦夫嘅行為，推狗姐出來保護你

香港警察係垃圾

佢地係condom

吹啊
下次見唔好比我捉到，撻死你

上次睬都唔睬下我

有咩？

下次提我撻你